If you leave here I don't ever wanna see you again.

Or you can stay?

Ask your mom

睇嚟Ching有啲料到
識得將重點放句尾

識得吊下女癮